返工時間嘅九龍塘

我屌你老母d廢老同拎gip嘅去仆街死啦
又行得慢又阻撚住哂
有冇得立法禁止佢地朝早留係屋企妹妹下算
屌

仲老奉掉轉方向行

唔只廢老 仲有好多蝗